集思廣益 點樣點可以將屎眼d屎漬抹得乾乾淨淨

鋼絲刷？

Sip紙巾

去碧蓮啦
去污去漬 一支搞掂

叫條女奶

岩哂 就搵你啦

一樣可以奶

濕紙巾

用花灑fe+用手指捽,唔單止夠乾淨,更重要係可以享受水柱+手指衝擊肛門ge快感

好撚爽。但個水力唔勁既話 一d都唔爽

剃晒屎眼d毛佢

生返出嚟之後變鬚

用龜頭抹

歐洲好多地方都有洗屎眼坐盤比人用
係香港先仲係用緊廁紙姐